今屆世杯有咩新星會彈起？

大路出名個d唔洗講 ，有冇邊d值得期待
好似2010 奧燒，梅拿
2014 james咁樣一嗚驚人 成為世界級球星

Jesse Lingard

2和B

已經係世界級

鄭展龍

你老母

賈漢巴赫什

Lozano,PAVON

Sane

恩尼斯達

龍虎切

忍者龜

雲拿 阿辛斯奧

皇蘇個右閘
雲拿

Zidane

Lazzini
Milik

全隊英格蘭

呢句真

依家問大家都係會答你
fm d 妖人

英軍雀屎

埃及hassan
丹麥sisto
格仔一大堆

連登仔知就唔係連登仔啦